part time點辭職好

返左一個月左右開始唔鍾意份工，wts 辭職會唔會好不負責仼，同埋用咩原因辭職好

同佢講最近唔得閒唔使排我班 過多兩個星期就唔記得你

電郵辭，cc 比勞工處
理由：私人

電話或面對面講： 搵到full time了

第二日就唔記得

wtsapp辭咪得

如果間公司大啲 隨時有番工都唔會記得你
以前做運動舖番咗成個月阿姐都未記得我叫乜名

移民囉，反正吹咋嗎

parttime都要諗 唔做咪唔做

Block左個老細咪得

求其啦 part time啫

wts 講都得啦pt姐

講唔做唔畀更咪得

你中學請假點請？
玩野咩 咁小事都問

直接消失

Pt姐 指住老細個柒頭同佢講「我唔撚撈」

等出糧 裸辭最撚fit

直講一句返埋今日唔返有幾難?

要著草

Part-time同管理層一樣都係1日通知
但個分別係前者係你通知老闆 後者係老闆通知你

wfh咪又係要whatsapp辭